突發 英國話會幫香港

出聲當幫左

[推到所有人都嗌］香港獨立 唯一出路嘅英文口號

念力幫港？

要你作難民逃嚟英國再畀你庇護

Noted abd thanks

咁97後嘅手足點算？